當年既四大天王....有邊個會幫香港發聲?

唔好意思...好似無!
姓張既...返大陸幫手捉逃犯!
姓黎既...本身係大陸出世!
姓郭既...娶左個大陸婆做老婆!
姓劉既...最撚衰,擺明撐賊婆!(明日大嶼)

漏左

呢班人只係金錢同權力既奴隸

香港人就係咁...睇唔清邊啲先係自己人...所以長年俾偽人表面呃到...但共匪就鐘意利用偽人..
你地認為一個响香港無人識既男歌手會無原因無啦啦响大陸暴紅?
一切都是局!

梁朝偉有講 但唔肯定係咪本人

儍啲嗎,佢個上海婆唔將佢個頭擰到360度咩...邊敢出聲撐港人吖...
發仔都唔敢啦...